廣東歌真係好難聽

如題
唱又唱得差
黎黎去去又係失戀
上一代既歌仲難聽
得個嘈字

真😂

呢首點睇頂到30秒當你贏

勿回五毛

有病?祝前綫比人拉

咩黎
聽英文歌仲好啦

冇林夕詞有咩好聽

分化既走開啦
和勇不分